（文宣~~~~~）整個7月27 全城反恐

再無人用cs poster 整番張
7月27 全城反恐